好肚餓咩你？

忍下口唔得咩屌你？

輕輕一推

一推

再推

有冇攞個keyboard同佢理論?

繼續推

ok 網絡公審

落咗車

我日日都買包搭車食

樓豬你出返去先，我同你頂住